一人一個睇演唱會最深刻嘅回憶

今年成年都冇得睇演唱會，而家喺度諗返以前睇演唱會嘅記憶 最記得去睇周國賢銀河鐵道之夜 睇晒有時重逢星塵三部曲
真係世界級 無論把聲同背景冇得輸
已經三年冇睇佢live幾時可以去紅館睇